fb 廣傳：若香港關係法被取消，遊日韓可能要簽證

利申：馬來西亞passport

用Bno

WFC

bno

有機會

快！

到時同強國護照睇齊

整張長輩圖然後whatsapp we7 fb瘋傳就啱

BNO

快
太多廢老去日本搞到污煙瘴氣

PS 揸BC

整張長輩圖講支持香港關係法=支持香港獨立就差唔多

19真係冇講錯
冇得去日本先會識驚

我討厭政治，但好鐘意去旅行

香港人一年要去幾次

班前朝港豬又要球場打多次架輪bno

detail please

啲長輩只會話美國佬搞搞震

連登第n屆BNO圍爐打飛機大會

快d取消
Bc撚

你咪話
可能呢樣先係政治冷感撚最關心嘅嘢

唔好話日本. 去台灣都要簽證.
知唔知中國護照出國, 係要攞銀行流水帳, 公司糧單, 仲要放底幾皮-幾十萬做抵押架?
學生哥窮遊? NO WAY

多謝呀爸呀媽英明決定 申請bno

香港快運會唔會因為咁而執笠

係喇喎.
星期一扮病. 可以星期五放工飛去台灣, 星期一返嚟睇醫生. 神不知鬼不覺?
到時去台灣, 要提前3星期申請, 要公司出份放假證明, 又要出份月薪證明. 屌你老母. 全公司都知你去台灣. 仲唔上至老細, 下至清潔阿姐都叫你買手信?

關我撚事
BNO

快D 支爆

BC

共享中國人光榮
支持正式回歸

正啊喂，終於可以真真正正做個中國人

去歐盟 英 加要簽證先大鑊

影響d人去旅行先會關心時事
支持取消關係法

G持

wfc

利申：bc

PK林鄭話無所謂

叫班拎cno嘅高呼香港不是中國一部分先啦

是但啦 簽證有咩所謂 我依家要攬炒

等我拎本BNO出黎打下飛機先

BNO撚

屌

BNO真係威到盡

BNO真香港人最大贏家

關sir 請做野

好事黎
唔洗港豬去日本煩住人地

班垃圾最多咪屌鳩美國政府搞事 會屌林奠咩

屌你老母

我地中國人嚇大

駛撚驚
無咪無 咁又點

好彩有葡國護照

G 持 要同祖國同一陣線 點可以得香港做例外

I dont care

係時候拎返本bno出黎續
手持 bno
有 女 屌

無得去旅行 草番d錢就買到樓 樓價gogogo

改名五毛蔣介石#2436

好多BC撚出沒
利申:BC

取消左連屎都無得食 仲想去旅行

腥港人可能到時問邊道有得申請bno

持bno有腥港人閪屌嘅日子到了

97後仆街了

利申：98年出世

要 WhatsApp广传先入港豬屋

我老豆係
睇睇下電視都可以話咩依個就係美國主義嘅結果

快取消

利申：長住日本

上個月先續返本過期BC

申請番bno

快d取消

如果老豆老母無搞係咪無得再申請架啦？

啱㗎喇，取消關係法，大家攬炒

講左十萬次，係
而家係只有續，無得申請
不要緊呀，你還有党呀

唔好咁naive啦

如果特衰要簽證 你估BNO可以免簽證咩

最多係BNO批得鬆手D咁解

多謝賣港賊

好彩唔係拎特衰

好彩本特區過左期

係bno係直接同英國deal 特區wfc

我個fb完全見唔到

on9仔

呢獲野真正ge香港人就唔需要擔心，仲好啦，分清楚啲新移民同真香港人
德政！支持

有人連bno係邊個國家發的都唔知

去郵局排隊

今次真係要續

班垃圾00後繼續去擁抱中國文化啦

你要明白點解BNO可以免簽證

最重要係呢句endorsement

The holder of this passport has Hong Kong Permanent Identity Card No Xxxxxx which states he has the right of abode in Hong Kong.

你細心留意下BNO免簽證既條件 好多時都包含左Hong Kong Permanent Residents

同埋英國已解散幫BNO爭取visa free個team人

bno! bno! bno!

老母冇幫我搞bno
趁有得去快d去多幾次

你知唔知BNO邊個國家簽發？

話到哂bno都係英籍 同英國fd既點會國家唔比面 再唔係咪簽petition叫Parliament做野

拿，呢方面呢你去淘寶走個轉就知
佢地有佢地方法去日本，不過check到會比人遣返，可能終身不得入境咁

將特區護照視同中國護照

今年開始

老實講first impression d海關咪又係睇左護照封面先 見到特衰個logo咪有人誤會同中國護照一樣要visa

渣住bc既我見到班bno傻鳩射到一地都係真係忍唔住笑

人地免簽係睇你passport，唔係睇你係咪permanent residents
以前有班啹喀無香港身份，照拎bno，人地出免簽咪又係一樣

簽證阻止到中國人去旅行咩 上網撳多幾下有乜分別

請廣傳！！！

快！！！ 日本永住

冇錯，BNO免簽某程度係同香港有關，例如日本對BNO免簽條件係"who have the right of residence in Hong Kong"

紐西蘭對BNO免簽條件係"Residents of Hong Kong"

所以如果香港唔掂，BNO都唔一定好過。

Bno

bno 唔係97前永久居民先申請到咩？ 咁有bno 一定有hk 居留權

依家咪又係一車車大陸人去日本
只要有得去香港人話知你要含撚
無得去先逼到佢地

唔一定
可以係97後放棄永久居民身分

少年你太年輕了

大陸人都要簽證啦，日本咪一樣通街大陸人

即係大家可以放棄hk 永久居民身份？

終於有人心水清啦

宜家唯有希望英國將BNO變成BC
但機會好細

快

只有外國人先可以 e.g. 蝻

因為我地被強加支那藉 所以不能放棄。除非你可以成功取消支那國藉

但係97前後香港永久居民定義係唔同，例如一個非中國籍香港永久居民，不再通常居於香港後，有連續36個月或以上不在香港，就會變成有入境權嘅香港非永久性居民，如果呢個人之後返到香港被裁定犯可處以不少於2年監禁的罪行，就會被遞解離境，入境權就會停止有效。

簽咪簽囉，以前去日本台灣都係咁簽架啦

去reddit討論下bno 開心share

最緊要係我有本BNO，就算人地當係特衰一樣處理，最多攬炒，無得輸

港女: 政治唔關我事

BNO同葡國洗唔洗

快能D 制裁香港

BNO holder萬歲

岩喇
快撚D取消
取消無去日韓要簽証班Child登仔最開心
侵侵快D落命令取消喇
利申: BNO Holder

BNO 仲有英國照住。

快點制裁我

港澳係中共/民國政府眼中都係特別處理，照用入台證機會大。

唔係起香港出世先可以拎BNO咩

一向都打緊BNO 飛機。

冇所謂啦，又唔係一個禮拜去一次
要成大事即有犧牲

一向都有傻人走左去英國領事館申請BNO

岩呀
慢慢同你D蝗國同胞一齊自HIGH

BNO 英國發出的旅遊證件，不容中共說三道四。

邊個講

香港唔存在，BNO 就係政治人球，英國有處理義務（英國政府當年講過終生有效，即點都要食你呢批人，不過佢可以用行政手段減少續領人數。）

所以要keep住續

可以分開，你犯刑事俾香港通緝，咁就有問題。（即有BNO 唔等如入到香港境。）

有閪用咩，大陸要簽證都大把蝗去

問題香港關係法係管香港同美國關稅同資金關係，香港身份問題由中英聯合聲明控制。咁佢攪香港關係法係減低特區係國際認受性。但中英聯合聲明唔改，我地都係用BNO。

BDTC 就要英國屬土出世，BNO 個定義鬆啲。

快！！！

上上面條友都唔明加果句原意係乜

係bno本身無英國居留權先要加呢句呀

本身正常護照係有證明本人有永久當地居留權的功能，但bno無，先要特別提醒入境人員，因為任何人都需要至少有一個地方的永久居留權，唔係去外國人地會唔比你入境架

bno的免簽條件係英國擔保＋香港永久居留權，係無錯，英國就唔會無啦啦唔擔保，o係呢種情況下只有港共cancel bno holder的hkid資格先會導致簽證無效

影響簽證的因素最大就係簽發國有無政局不穩，經濟不穩，暴動，戰爭，甚至政權易手，同負責team人是否存在反而關係唔大，所以當年港共先要重新全部deal過呀

台灣會唔跟美國?

唔好講簽證，遊唔遊到日韓都成問題。
關係法取消之後，港紙等同廢紙，除非你身家有外幣。否則邊有錢去旅遊。

要睇執政黨，同埋當時中華民國如何看待港澳地區。

美國管錢，英國管身份。

身家大縮水 ，午餐肉可屌女

鬼唔知要睇美日韓歐澳紐台點看待咩。

我无所谓，反正我十分爱国，什么日本韩国，我去都没去过

持垃圾台灣護照

成為BNO條件係同香港有連繫嘅BDTC，而BDTC可以係by descent或naturalized，所以BNO唔一定要香港出世。而1981年英國國籍法取消屬地主義，所以1983年後香港出世都唔一定係BDTC。

對，地獄也歡迎你。

日韓要有多d人去旅遊，到時自然會比香港人免簽證/落地簽證嫁la

你發夢？

台灣就算啦 都係大中華膠 由其係藍營 一日都放唔開中國呢個身份 我地要免簽一係拎bc一係等台獨

點解唔每人收多幾百蚊簽證費賺多筆

斷估嘅嘢都廣傳

點解咁驚 bno 會同特區護照一樣下場 ?

按道理 bno 係回歸前英國俾香港人嘅禮物 , 如果香港國際地位改變便會廢除 bno 功能 , 咁當初出黎做乜 ?

PLEASE CASCADE‼️

嗰啲口裡說不廢老重點去旅行

無人驚, 最多被人當成同特衰一樣, 攬炒
正宗無得輸

你班港豬要簽証會仆住去架啦
到時你地簽証費賺多筆呀!

支持呀，香港人點解會有特權，係咪睇唔起我地支那人先

有 BNO 就一定有特區護照 , 但有特區護照就唔一定有BNO , 旅遊免簽係信任發出國 , 而唔係信任果個人 , 我就唔信 BNO 會攬炒

最多咪寫多張紙

有咩影響

一人一盒鳳梨酥

咁就要問英國佬啦, 總之續BNO + 唔用特衰包無死

而家d特區護照同歡樂卡幾撚多新移民拎先得架

唔取消都隨時間比班撚樣整臭個朵

攬炒係痛快

如廢佬所願 佢地淨係用回鄉證

當年BNO係叫British Say No.
如果真係禮物 應該有居英權

因為當時中共強烈反對

唔係淨睇發出國
所以BC去美國 免簽證 BNO要簽證

總之香港死 BNO都唔會好得好多

要搞返加國護照先

樓上啲日本永住，點解唔搞歸化？

有個方法轉BC
就係取消左BNO既支那國藉
報返比英國知你係「無國籍」
咁你個BNO就會變bc

50年不變提早解約 基本上你個中國籍都會同時完結
因為97年你個中國國籍只係建基於中英聯合聲明

實情係調轉
關係法係base on 聯合聲明
關係法只有一種情況先會失效
就係聯合聲明失效

美國國會個suggestion
就係refer返去英國張聯合聲明到
咁。。。各位諗下跟住會點發展啦

中共認為香港從來都係中國領土，所以香港原居民、中國移民在港出生後代都係中國籍，唔關聯合聲明事。

你都痴線 國籍法講自古以來架咩？

毒撚及港女：

我同我uncle 都討厭政治

發覺之後

好嬲呀！

侵侵有權暫停執行架，美國法律點到英國說三道四。

你都ON撚鳩
我有BNO從來無持有特區護照
多啲睇書先學人拋書包

但法律歸法律，都唔可以trump話想點就點
之前trump想宣布支那為匯率操控國
但始終搵唔到足夠證據證明而告吹

所以國會份報告係同返英國講
英國要做野啦

當然美國仲有好多其他做法
其中一個方法宣布「特區政府」為非法政府
同時承認「另一個香港政府」為合法政府
咁就可以保住關係法同聯合聲明啦
講左咩自己諗

你睇唔明我意思 ? 你咁唔高興我唯有講聲 sorry

反而想知道有資格拎特區但係未拎過算唔算有特區護照
但係好似鄉下佬咁未拎過護照

上個禮拜廣島番嚟，個度已經算少香港人，但有香港人既地方都係勁嘈當自己屋企咁，係未見個一個正常香港人，真心希望少D香港人去到日本，我唔介意自己都去少咗，但希望還佢地一片寧靜

佢知唔知bno都係係奉女皇之名請求予以通行，第一頁有寫，唔俾免簽證，姐係拒絕英女皇，有邊個邦交國夠膽
不過佢應該冇bno 所以唔知

成大事, 不能拘小節

無visa free 咪無visa free.

取消吧 怕咩
申利已經攞左BC

佢弱智

應該好多人都係咁
我都無申請過特區
一直都係用bno

黃衫果個好打得

內地同胞一向都要簽證
我地唔要免簽
要做個完全中國人

葡國撚路過

me too

有bno, 洗乜驚呀
利申貪平用緊特狗護照
到係幾下轉mode姐

兩本都有 但係淨係用bno
本特區放屋企封塵

講真，日本普通市民唔歡迎中國遊客，但日本政府好歡迎
我覺得到時日本放寬埋大陸護照同現時cno睇齊免簽既機會仲大
利申bno holder

係咁簡單就唔會咁多人嘈

呢個方法首先要中共倒台或者成個中國滅亡

比你係日韓，你想要港客定大陸客 ?

竟然擔心既係要簽證

有 BNO 就一定有特區護照免簽 , 但有特區護照就唔一定有BNO免簽 , 旅遊免簽係信任發出國 , 而唔係信任果個人 , 我就唔信 BNO 會攬炒

打多4隻字都辛苦你
唔好怪人先入為主
好多新香港人有特區護照唔會有BNO
但有BNO唔一定會走去拎埋特區護照

真係唔想香港護照淪為中國護照。。。見啲大陸同學為咗要去冰島同挪威，要專登搭6個鐘頭火車由蘇格蘭落倫敦搞簽證。。。來回要成12個鐘。。。依家香港passport 去啲兩個地方好似有得免簽證，但唔知將來使唔使好似佢哋咁

利申: 98 巴，冇BNO😭

絕對係，啱啱同老母講，佢只係識答美國佬衰balalala

放心如果你老豆老母有，我諗你遲d都有(bc)
咁搞法bno會變bc

傻西先用特衰

等班大陸狗以為拎咗香港身份證就係香港人
冇bno唔好話自己係香港人，影撚衰香港人
呢家去旅行搞衰香港個朵10個7個都蝗港人

有公司信容乜易 學生就窄啲喇

唔會，放寬簽證等於無形增加黑市移民同支那換血，日本唔會比而家個情況再惡化落去，形成種族換血，尤其是換支那血，放寬即係明日香港

btw日本每次個首相親中都無好下場，安倍又唔係弱智

過期一定要註銷